[憎人富貴厭人窮]呢條仆街幾時死？

話說近排九龍灣姦劫案
好多巴絲都有開po討論件事
咁大家有唔同意見冇問題
但呢條仆街一味係到屌柒條女
話人係雞又盛
喂大佬,人地係受害人喎
一個廿歲出頭嘅女仔俾人姦污咗喎
上討論區有言論自由冇問題
但係呢種極度盲反
一味侮辱人地嘅行為
只會拖底連登質素
同埋證明你真人肯定係一個比所有人bully冇朋友嘅死毒撚

=條友死於非命
=條友老婆俾人姦

無視左佢咪得

呢d五毛黃左之後又換ac再黎過 今晚已經出現左好多無開post 只留言既ac

我一早block咗
但我係慨嘆點解依家啲人個思想可以扭曲成咁
真心唔希望連登比人定格做現實生活失敗嘅抑鬱毒男先上嘅forum

究竟係咪因為isp email註冊門檻太低
定係淘寶有ac賣

中x銀行大把ac

由高登到依家都係, 冇必要將連登變為一個外界眼中高質既FORUM

條撚樣早日死全家

條友五毛黎、特登洗後生仔腦

一來自私自利無人性，中共最易管
二來整衰連登高登，方便控制輿論

冇必要變成高質係啱
但係同時亦都冇必要變到更加低質嘛

即係點

但係呢種人真係喺連登越來越多
有時睇得多呢種輿論真係會好驚
雖然我明白一樣米養百樣人
每人都有唔同嘅思維
但係睇得多呢種思想
真係會諗呢個社會好恐怖
真係唔想香港變成大陸咁

中共o既agenda，推動d野蠻思維俾香港年輕人，等於毀滅一代人

(星島日報報道)有無良網民近日竟在網上向女事主進行「大起底」，公開其個人資料，無論該等資料是否屬實，也等同在事主傷口撒鹽，有法律界人士指出，網民這樣做屬違法行為，隨時會被檢控，亦有立法會議員呼籲網民停手。

網上一些討論區，近日有大批網民留言談論橋底姦劫案，有人對受害女事主進行「人肉大搜查」，藉着互相交換資料，將女事主身分公開，甚至留言說：「佢依幾日無返學」，有其他網民質疑他們做法，留言說：「咁做係犯法！」亦有人認為姑勿論這些資料是否真確，但動機始終不良，痛斥他們冷血。

資訊科技界立法會議員莫乃光稱，部分網民做法會對受害人造成另一次傷害，他相信網民有能力及有由由去搜集和發放資料，但搜尋和披露姦刼案受害人身分，無意義，應立即停止及切勿再犯。

陸偉雄大律師指出，任何人在網上作出言行都不可違法，發放姦劫案受害者身分背景的人，隨時會干犯「妨礙司法公正」罪，即使他或她並無此動機，但亦會窒礙事主作證，及使其他人不敢舉報，警方會因應有關行為令事主受損失，可引用「不誠實使用電腦」罪名，檢控涉事網民，網民應克制。

留名睇佢上報

以前讀中學都見到好多呢仲偏激思想嘅人
有好多都係因為睇熱血時報
依家啲媒體報道偏頗
細路仔未發育完 思想未成熟就灌輸呢種思想
影響下一代真係好深

呢啲落井下石
咩都玩起底嘅小學雞
真係好撚on9
唔識企係人哋立場諗下
淨係一味覺得好玩
又唔知對受害人傷害幾大
呢啲仆街真係望佢哋早死

因住俾人話大家道德撚同口德撚。

怕咩啊
有道德好過冇

咁都有得入熱狗數

又ptgf一事爆出個時連登已經被定格左啦

Ptgf嗰啲又係大把借刀
今次直情係睇得出啲人人格扭曲

推到條仆街退出連登
死五毛走狗